MBC請到THE-Princess-金珉周-Angel做Mc算唔算是永世榮光？

要人地MC
仲要人地寫歌黎唱
又要人地上台跳舞
又拎人地個Ending fairy face黎做YT video thumbnail
放工仲要比同事串
仲要”金珉周Angel”個tag上晒韓國熱搜
幫你間公司個節目刷流量
我而家就在線討伐呢間廢公司

周周使唔使咁能好打==

我願容光歸香港

咁能可愛今晚射哂比佢先duck

斷汝金針菇

不愧係我女友周周❤